到左今時今日仲有幾多連登仔知道邊個係牙joe

有人連點解有連登都唔知